一人一句支持林鄭月娥

禁止美國貨到港
制裁美國
讓美國搬石頭砸自己的腳